[買美國旗]現貨地點集中POST

油麻地大地旗幟，旗連兩米桿280$

推！

聽日一齊揮舞象徵自由既旗幟！

咁貴既

現貨趕唔切上網買

#我是美國護旗手。

其實我真心唔明點解要舉美國國旗
你舉英國我都明丫...

我就問你一句，香港經濟咁發達依賴既係咩？

唔係所謂既法治，制度，基本法，而係美國香港關係法啊

憑住呢點我地已經有足夠理由係香港高舉美國國旗

你舉英國旗 法國旗 德國旗 乜7都好 我都會支持你
但係你唔好阻礙其他人舉旗既自由

兄弟爬山

(除左支垃圾五星血紅旗)

想問支旗杆邊度有得單獨買

五星人血饅頭旗去垃圾桶都執到一大堆啦
仲可以解鎖支旗另一種用法

大地旗幟有，支桿100$

太貴 淘寶30蚊支

如果各位有更平既現貨地點請提供！

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

問題係趕唔切我都知鋪頭買真係好貴..但為左聽日就有得用

去d雜貨鋪睇下有無

聽講日本城有

五毛旗唔洗舉 已經揚威海外

推！！！咁多位護旗手我地818見